donki同迪迪迪大王有乜關係

donki隻野

迪迪迪大王

唔用套既後果

如有類同

頂帽一樣

以為同一隻鴨黎